請食飯最後召集，食咩，時間

問題1: 食m記請正皮，kfc就負皮，如果其他就下面留言

問題2:時間，當然愈快愈好，不過周未定平日收工，都係下面留言

以前以最高票為準，4月10日23時59分前前截止

Ps:book左檯會post上黎，希望逼爆m記，謝

放題

唔好浪費錢啦，你有無家人啊

食落肚就唔浪費啦

好撚正
留名但唔食

九龍區ok?

20隻脆香雞翼不是夢

睇大圍，我會做統計

荃灣？

九龍 不如下星期放假啦

花生西多士放題ok?

樓主找數的話

我買定100支鴻福堂夏枯草比大家送m 記

任何日子6點後都ok 星期日全日ok

係咪呀，咪放飛機

做咩無啦啦請食飯既？

lm 先

lm

Lm

幾錢到

5 600百蚊羅

其實我想知目的係咩。。。我覺得樓主好似諗唔開咁。

睇黎樓豬今次黎真

用晒d錢好走

預埋我

都係果句
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密

因為好重要 所以講30次

荃灣

留名

日日都要食飯架啦，洗鬼理由

原來呢個世界真係有免費餐
between lm

咁啱會經過

Lm但唔食

旺角好似比較中心點， 就到多d人

係咪有人請食飯。

你要幾多人黎撐場？

兩間都得呀

支持
實到
但大約會包幾個鐘？

留名跟進 想食kfc多d

應該爆場入不到

新界西好無？

講就話廿幾人，到時過百人都無計啦

好想食脆香雞翼

排隊入場

嚇死廚房

留名
黑錢定乾淨錢

新西
btw樓主有咩唔開心

lmmmmmmmm!!!

希望巴打唔好走數

其實可唔可以唔係依2個,用D錢去支持下D鋪頭仔,
好過比中資賺

赤柱m記啦

請比建議

最鍾意人地請食飯

會唔會講完之後走數 啲人去到其實無搞

我煮。

你畀錢。

m kee

樓主諗住做哂啲錢之後自殺 ？

留明

揀間有埋mc cafe得唔得?

真漢子

雞翼放題

Book
多謝樓主

嚟湊下熱鬧都好

首先 九龍 香港 新界 邊區 m記先

樓主得4萬幾夠唔夠請咁多連登仔

你帶黎羅

我都覺係, 家下連登仔真係仲賤過支那人, 有得食就話知人死

幫兇？

KFC 九龍區

考慮下 用完先算

堅定流？
Btw 留定個名先！

LM等開餐

每人6件脆香雞翼都幾過引呀
加埋魚柳bell同豬柳強

LM

建議：非旺區 非紅日
想洗錢都要顧下其他人嘅感受
你諗下你放假出到旺角諗住去麥當勞食少少嘢個陣去到先知俾人包場你會點
個人認為去啲私隱度高少少嘅地方好啲
例如Karaoke book幾間間大房包karaoke自助餐
一定夠玩
但人數一定要確實

我想黎呃飯食

再唔係樓上café都係一個唔錯嘅選擇

就聽日/後日
周末就到多人食個地點都會多人
毒撚會驚

不如派M KEE COUPON啦

無可能有咁大間

食了都唔安樂。

Im

樓主係咪有咩唔開心

免費飯

諗左一陣都唔知邊間好
如果唔係連鎖又可能做死D鋪頭仔

點確認身份？
一陣路人見有飯食入左去咪仆街

留名先

聽日？

樓主都係用左啲錢去旅行算啦

星五？

1對1同你食

出席

包起黃金海岸m記
有冇得諗

黎

我想個個都有得食

每人一支紅玫瑰

放心我會拿住個牌係門口

留名等走數

報名

Lm食野

開m記party啦，好似小朋友生日會咁

如果真係想自殺 我寧願唔食

食一百隻雞翼

脆香雞翼大餐

Set個暗號相認

脆弱香雞翼！

紅日OK?

一定出現

到底點呀
一人一句
樓主確實咗先啦

有無人知全港最大果間m記係邊間?
就去果間搞

係囉 樓主are you ok? 有咩事講出黎都有巴打陪你架
唔好請食飯請到好似臨死前了結心願咁啦

留名 食哂m記啲脆香雞翼！

佐敦會唔會好d

會唔會有直播？

Lm 但唔食 支持

多謝巴打比意見先，不過我見好多人都想脆香雞翼

留名食咩都黎

肚餓啫，食完無野

珍惜生命

有冇女放題食

我想食桶餐 負皮左

麥記有邊間會冷門間間都咁多人
仲有一次點咁多餐，d職員會唔會黑晒臉吐口水落去

m記會唔會唔夠存貨

樓主係咪有咩唔開心
唔好睇唔開做傻事
人生仲有好多嘢可以做

Kfc得唔得

脆香雞翼

天水圍!!!

係囉 應該搵間少人d 嘅好
到時唔止職員 黎幫襯班街客都會想屌我地

脆香雞翼放題

我去

留名冇壞

咁多人唔同意見。 不如樓主自己決定晒， 去到既人就去去唔到就算。

多謝大佬

地點果d我會決定，只不過想睇下各位有無其他意見咁啫

我都去 詳情樓主話事

留名 多謝大佬

冇所謂 到時見

幾時firm到

lm左先

今晚前

時間: 就黎緊呢4日紅日求其一日啦

完全無人理樓主精神問題？

Lm食雞翼

留名脆弱雞翼

lm等見到fd

留名等雞翼

留名黎食雞翼

無論去邊食，只要同人地講定就唔怕做死人地

好想勁食雞翼

小學生聚會

去

當然會

Joe

LM食m記

九龍

隨便 跟大隊

係邊先

無年齡限制？

留名去食

咩人都入得 ？

屯門

識食係食jolie bee

留名留名

好不安

九龍區ok

脆香雞翼餐

芝麻開門

當然無

有咩睇唔開可以同你傾下

一齊去？ 咁岩認得你名

係人就得，除非你唔覺得係

請屋企人食番餐好嘅唔好咩

九龍區

佔領m記，正式啟動
你地唔好食到人地啲雞翼斷貨呀

留名食飯

幾時

多謝樓主

巴打 無事呀麻？ 有唔開心跟我地講呀
唔好做傻事呀

建議銅鑼灣m記

M記

大圍？

多謝定巴打先

老麥無得包全場 生日會都係半場多 有啲樓上鋪既老麥會好啲 因為多過一層 例如筲箕灣東大街 銅鑼灣等 會比一層你包場搞生日會 不過聽聞有最低消費 但都唔貴
另外 由於樓主係約啲唔識既人 建議到時開post 入場前係門口比樓主睇住留個言 咁就可以入場 加密都係多鳩餘 實有傻仔爆出黎

利申 多次活動搞手 有興趣真係搞我可幫手諗+策劃

開個gp集合點人數再決定去邊間 到時叫連登仔提早去霸位等樓主到

lm睇下係邊先

選個班長係m記出面點人數睇留言先比入

樓主好似有啲睇唔開，大家到時同佢傾下

我黎食十盒雞翼

留名支持 想食

多謝定樓主先

留定名無壞

巴打

有興趣可以add我

Go

好期待

荃灣 留名

你話幾時就幾時

留名

樓主有淨可唔可以買飯盒送比流浪漢或者劏房租戶

好耐無同人食過飯
巴打留個位俾我，我自己俾返都得
我淨係想有一班人陪我食飯

Lm睇事態發展

關你撚事

巴打開返直播上青樓好過啦

真定假啊..
LM

Lm食野 多謝樓豬
食咩都冇所謂

hi ball

留多次名

有野食

LM，去到12月先食得唔得

屌

樓主可以開個tg group加密佢

Yeah

留名先
雞翼放題

lmlm

留外一身蟻
其實天氣熱，去涼茶鋪請飲涼茶好唔好？
好多細鋪都好多年歷史。支持九龍區

到時有錢再搞羅

我又去

留名
皮已正

pm

lm先岩

搵人熱鬧下都好既
希望樓主諗得通

留名lm

M記有得包場嫁咩

幫你報過警
我係咪食得半島酒店自助餐先？

呢個提議唔錯

留名！

留名等睇

lm先

留名
家下都17頁

留名等食m記

KFC... LM

薯條雞翼麥樂雞

記得影樓主靚樣上黎廣傳開去，等佢d朋友仲可盡最後努力勸到佢

lm
20隻脆弱雞翼

留名食雞翼

點樣報名

魚柳包多醬

留個名先

樓豬想撚狗啲乞衣

留個靚名

等睇脆香雞翼山

留名同姐姐玩

家下都成千人

留名睇m記冇貨

巴打係咪有好多心事。。

留名雞翼

Lmlm

脆香雞翼我來了

留名等食！

等請食放題

留名睇再次走數

請食四季豆

留左名先

唔知你真定假啦,LM

雞翼放題？

留名 m記放題

受咗咩刺激

想知邊間m記塞得落幾千人

同入幾萬隻脆香雞翼貨

睇黎呢幾日要買多幾盒脆香雞翼
兩日後全港斷貨

迫不及待想玩玩了

留名
近既我又去

樓主用成幅身家請你地食飯，食完洗哂d錢就自殺，你地真係食得落咩?

LM 每日

留

lm 食住開解樓主

20隻脆弱我來了

會唔會開直播

見到真人先開解到佢架
你柒少陣啦
佢見到食既人開心 可能自己都會覺得做左善事開心返

lm一齊食

一身蟻

脆弱雞翼

Telegram左樓主 如果佢真係搞 我唔介意幫手策劃 當做義工 反正我本身都有做開義工 所以對樓主呢個善舉 表示支持

但直覺話比我知 樓主會約晒啲人出黎然後走數

開個tg group ok?

平日放工

Lm有M記食

荃灣m記

笑撚死 百鳩幾人出到黎你眼望我眼 笑到仆街

咦你咪之前寫精神病人故嗰個？ 我有買你本書架 做乜咁睇唔開呀
btw脆香雞翼

lm食飯

企晒係老麥門口 到時變左相認被伏再一齊食 笑死

cwb

頂原來認錯人好柒啊

留名待吃脆香雞翼

世界染頭記錄

我要我要

十八件脆香雞翼

就旺角啦 大家就腳

創意台

樓主個勢唔似wo
其實咁多人 一早同m記落訂最好
一黎唔會亂 二黎樓主要俾定錢

John 九龍

mkmkmkmk

我想去，但港島區得唔得，住得比較遠。

走嘅話我正契弟

劉明

薯條奶昔放題

樓主筆直有冇上限

5000內會唔會太少

唔係香港
留名先希望有下次

LMLM

我幫你報過警
係咪可以食半島自助晚餐

謝

5000蚊請連登仔食飯？

Ok

不如book生日會啦屌
又有麥記姐姐

食譚仔得唔得

留名等食

lm
施比受更有福，希望樓豬睇開d啦

樓主唔好亂嚟呀

join

LM
不過如果樓主改變主意 想留返d錢繼續生活 唔請又點話 照去食

係咪留名就有份

留名食脆香雞翼放題

跟機

跟

唔執輸既香港人

成千人 畢直5000 每人食唔食到一隻

九龍啊巴打

留名等食飯！

有咩事留左名先 話知佢死

留名 等食

九龍區！！！

m記，一至五夜晚7點後

九龍區最方便

仆街 諗起都覺得柒過關家姐

正wow

連登柒頭(s)紀錄

10k會穩陣啲

跟，我要5盒雞翼

LM睇人中伏

一人一隻脆弱雞翼？btw唔好死啦樓豬 你死左無下次大食會 最好請連登仔食到終老

LM
如果係真嘅話
脆弱雞翼100連發

名已留

土瓜灣m記

留名m記

有budget上限 就要有人數限制
唔係到時一人一隻雞翼都無

食20隻雞翼不是夢

連登仔1人2盒雞翼已經過5000啦

雞翼

book生日會仲好啦

lm 20隻脆辣雞翼

gogogo

Lm食脆香雞翼

lm.

Thanks 巴打

支持樓主

打邊爐啦清

留名G持

東涌可 地鐵 紅黃藍ok

旺角 晚上六點後

咩事？

留名，港島地區

LM等食

真定假

Lm
老麥就出18件

1000個M記*21 =21K

想食kfc

G持樓主

正

lm
做咩冇啦啦搞d咁嘅野

係真嘅話都幾正喎 lm

On

唔好講咁多 留名先

一鍵留言

留名 m記

lm食好西

留定名
一定過黎支持雞翼放題

lm等食

留名 我捐$10俾老麥之家

東涌綫 荃灣綫

邊間m記

居然無人想食kfc狂惹燒雞放題

黑旋風

留名等成面暗瘡

GUN

食

:

我想呀 不過脆弱雞都好

麥當勞lm

樓主有咩事可以同大家講下

逼爆老麥

旺角區m記

Me

樓主係咪唔開心啊

十卜十卜

樓主

大圍

深水埗

留名～

連登有❤️

無限麥樂雞

20件脆弱雞翼

雞翼
留名

觀塘

Lm 食雞翼

All in雞翼

樓主有咩心事

我又食

今日已11/4
冇份了

睇左左日歷

支持雞翼放題

港島一票

留名包場

M記雞翼放題

Kfc

M記啦

O

樓主做咩事咁想用錢？

唔做cd rom了

Um......其實係悶架咋

嚇到我即刻睇一睇

留名等食脆香雞翼山

麥旋風放題ok

睇死好似召集去亞視慶祝咁，得條騎呢友
一係就好似曼狗巴士咁

我去呀屌你

留名睇全部人自費食M記

報名 想食脆香雞翼

米高又玩命
唔使請我

就快1001

再留名

會即刻走場

留名淨係想去睇

見到上限5000 即刻笑撚左

佐敦大鍋口

邊到都得

多謝老細

留言！

Lm 多謝樓主先

隨時得閒 地點邊到都得

Jollibee

星期六日

飲支兩公升可樂就夠。

到時見

好耐冇食m記了

lm whampoa

留名支持，記得請我

到時係咪有巴打係入口負責check in唔俾CDROM入黎

留名報名

正皮留名

留名等食M記

九龍區
不過我覺得 不如捐哂佢 幫下無國界醫生仲好
上得lihkg 都三餐溫飽 不如幫d有需要既人！
我會代佢地充心多謝你

kfc

就2359

Lm!

留名，日日晚晚都得閒

我食

我會夾番50蚊，當識下連登朋友都好

留名幫手做義工！

就快1001 樓豬個4皮幾野夠唔夠請呀

靚眼

屌 樓上啲人 樓主請食飯就話鳩人想死

m記

係真唔係?

M記啦，KFC邊炸得切

又擦存在感，您仲未跳樓

++

留名唔食

荃灣啦
留個名先

LM 先

荃灣M記LM

新post 留名

多謝